根本泛民先係最唔民主嘅一群人

民主回歸
一講港獨，o個d民主呀普世價值就唔再講

又到補選時間
係時候拎泛民幫保皇狗轉移視線啦

係

香港政界邊有人係民主? 全撚部利益行先.

黃毓民最後咪為利益而狠屌梁天琦同青年新政.

開親呢啲post，一定係見返嗰堆account，樓主你唔覺閹悶？

你做左泛民打手咁耐有咩心得?

泛民打手？
我只屌最仆街果班
我就好理性
特權法調查沙中線
保皇狗支持左未？
泛民支持wo
等你回應
泛民支持wo

唔好乜都話人五毛啦屌你老母
民主黨公民黨叫香港人去大灣區住呀
你搬撚咗未呀傻鳩打手？

保皇狗柒唔代表泛民係掂
我係支持調查沙中綫
唔代表泛民做得夠好

專業啲啦打手
3月選完你就潛水
一到補選你又死返出嚟

呢樣真係好現實

十幾個回覆睇得幾個

成個討論會離哂題

會悶得過返工?

即係答唔到
次次泛民做得好過保皇
就話唔代表泛民做得好
保皇狗做乜都當睇唔到
如果我係泛民打手你班人咪保皇狗打手？
冇人問你支唔支持調特權法
依加泛民支持特權法保皇狗反對
就係咁簡單
口口聲聲話自己支持但保皇狗反對調查就扮睇口唔到
泛民支持就話唔代表佢做得好
保皇狗打理呢招用咁多年都係咁

泛民真係做得好!

泛民依班咁嘅撚人 一時唔偷雞就做保長
永遠只會霸佔道德高地
口講民主然後自己就擺個大台出嚟
仲無恥到屌返你轉頭叫你要槍口對外
十撚足十成個共產黨咁

建制派最民主啦，十幾個功能組別自動當選

係呀
我現實反共
你就鍵盤撐泛民
問多次
民主黨公民黨叫香港人去大灣區住
你搬咗未?

工黨張超雄有咩政績?

犯民好嘢！犯民萬歲！

慘

包容難民破壞香港 宣揚特權階級嘅概念

然後小麗老母加入工黨

講起犯民，當年匯點真係一個笑話

成員往後路向 （wiki）
匯點的成員對於民主的立場普遍比港同盟的成員保守，對中國政府的態度亦不似港同盟般強硬，因此不少成員隨匯點加入民主黨後發現路線有分歧後而退出。有人甚至索性不加入民主黨。當中亦有不少人在97年後變成親共派。即使仍然為民主派，但立場亦較其他民主派人士溫和。

由民主派變成建制派的人士
劉迺強：第十屆全國政協委員、全國政協香港區委員。
王卓祺：香港特別行政區政府中央政策組全職顧問。
馮煒光：前香港政府新聞統籌專員。
高達斌：愛港之聲召集人，新民黨成員。
梁智鴻：前香港行政會議成員。
張炳良：前香港運輸及房屋局局長。
狄志遠：香港特區政府中央政策組特邀顧問，新思維主席。
林筱魯：曾任梁振英競選團隊成員，為梁振英撰寫土地規劃方面的政綱。

由民主派變成言論傾向建制的人士
李華明：仍留在民主黨，但言論傾向建制

下
唔通保皇狗冇份叫？
但保皇狗就反對調查沙中線
泛民主就支持
你不停講呢樣講個樣
都唔正面回應

我出左來十世啦
你以為得你自己出來？
大陸教師
你屌泛民番大灣區
你自己就係大陸做老師
笑死人

關狗
睇下你
好人好者，去大陸做教師四年？

LIHKG @ Android
死大陸教師

應下啦大陸教師
人地叫你去大灣區你就屌
你自己身體力行上埋去做野呢？
好人好者，去大陸做教師四年？

LIHKG @ Android

又打算打睇唔到啊

下
我入咗學獨聯撐港獨反共
你出咗嚟連登打飛機呀？

而家泛民提倡去大灣區住
你搬未呀?
唔好轉移視線

下？
入去做間碟？
大陸教師
身體係最誠實既
泛民叫人去大灣區就屌得大大聲
你自己番大陸搵錢呢

依依加你自己身體支持番大陸做野wo
邊個轉移視線啊？
你可以屌泛民主叫人番大陸
你自己個人去埋大陸搵錢呢？

統戰哂

我而家喺香港喎
以後都唔會返
加入學獨聯撐港獨反共
相反你就鍵盤撐賣港泛民
但一問你跟唔跟泛民提議搬去大灣區你就鳩縮

廢柴鍵盤打手

狄志遠之流可能都真係畀人統戰
劉迺強？統戰人就有

唔係統戰 而係佢哋骨子裏面始終都係中國人

係呀
間諜會走出嚟反150守護民主牆
點及你做工黨民主黨公廁鍵盤打手撐單程證新移民吖

你除左屈人唔出來仲識乜啊
係咪紅字話人廢柴就有道理啊？
依加你屌泛民叫人去大灣區
保皇狗叫又扮睇落到
最過份係原來你自己身體支持去大陸搵錢
你駁到先來扮野啦
成日用出來打隊機講到得自己出過來咁
其實就係用來掩飾你係大陸做過野收過錢

五毛狙擊手
夠薑你就約個時間現實出嚟狙擊我
十八區任你約
唔夠膽你就收皮
tg: priorityseathunter

而家問你支唔支持泛民叫人去大灣區住
你答得未呀？

你爆當我傻？
你唔好唔記得你係大陸做過野
點知你係咪大陸派來既間碟
你有大陸保住就唔怕
一陣我比你點相我咪仆街？
你叫的出來可以洗脫到你係大陸收錢做野幾年？
你話你做教師點知你係咪特攻訓練？

我反對保皇狗去叫人去大灣區
同時反對去大陸做野
最反對就係自己去大陸做完野
屌人叫人去大灣區仲要放生保皇狗

淆底鍵盤泛民打手

我唔似你有大陸照住啊
千方百計想點我相send比大陸啊？

依家開始想用轉移視線去出唔出來拿？
你洗脫到你番大陸收錢做野
先約人出來啦
大陸特攻

鬧連登仔最支持既毓民?
你係五毛

即管繼續抹黑獨派啦鍵盤泛民打手
五毛狙擊手
但做嘅嘢同五毛一撚樣

得啦
人地講兩句
你就可以話人打手
你自己身體去埋大陸
比人懷疑就叫抹黑
雙重標準一向係你拿手好戲
去過大陸收錢做野
果然學足晒中國logic既

五毛狙擊手口口聲聲撐泛民
泛民叫人搬去大灣區
自己搬去大灣區都做唔到
口不對心

民主派做過幾多嘢都好, 今次咁夾硬唔俾馮檢基出, 都係冇道理架喎.

真係沒有誰比誰高尚
大局為重(含撚投票)vs國家利益為重(犧牲個人利益)

泛民媒體成百篇文屌馮檢基，有幾多篇文屌建制?

#五毛狙擊手
首席打手點睇

喂#五毛狙擊手
你覆哂先好潛呀打手

駁唔到

關兄你嘅魄力始終令我欽佩

過獎過獎

我唔直接答你 用例子答

柒頭打手水已潛
要另外開一個post打飛機

傻西
係咪番大陸收錢做野收到傻左
睇開post時間

應到未啊
話人潛水？
你唔應我點會彈通知啊？
靠你班打手自己係度圍爐
圍完就一句潛水就當答左啊？
大大陸教師關狗？

潛水？
入來應下啦潛頭
你班五毛打手唔敢入
你就唔敢入啊？
你條狗一切是因果報應自己都認左係五毛啦
果然係大陸特攻

連登有五毛自爆，隻五毛串柒柒自爆自己點做五毛【有圖】

LIHKG @ Android

關狗班打手冇個敢入
連關狗自都唔敢入
因為有佢去大陸收錢做野既証明

泛民叫人去大灣區啊 罪大惡極

LIHKG @ Android

關狗潛水証明二

用保皇兩隻字就擁護港共 咁係大陸做四年野呢？

LIHKG @ Android

証明三

好人好者，去大陸做教師四年？

LIHKG @ Android

講到潛水
拍馬都追唔上你啦
你冇你班五毛打手係度
你屁都唔敢放啊

笑撚到我仆街
我潛水坐時光機開另一個post啊
叫你左唔好番大陸收錢做野啦
做幾年就做到你傻撚左

不如admin開個擂台比佢地算
由於早排已經block晒 而家成版黑晒

明明有政事台。

改名做鍵盤狙擊手吧啦
狙擊一個現實反共嘅人
可笑可笑
有咩居心?
中聯辦叫你撐泛民打獨派?

選擇性失明呀打手?

講起犯民，當年匯點真係一個笑話

成員往後路向 （wiki）
匯點的成員對於民主的立場普遍比港同盟的成員保守，對中國政府的態度亦不似港同盟般強硬，因此不少成員隨匯點加入民主黨後發現路線有分歧後而退出。有人甚至索性不加入民主黨。當中亦有不少人在97年後變成親共派。即使仍然為民主派，但立場亦較其他民主派人士溫和。

由民主派變成建制派的人士
劉迺強：第十屆全國政協委員、全國政協香港區委員。
王卓祺：香港特別行政區政府中央政策組全職顧問。
馮煒光：前香港政府新聞統籌專員。
高達斌：愛港之聲召集人，新民黨成員。
梁智鴻：前香港行政會議成員。
張炳良：前香港運輸及房屋局局長。
狄志遠：香港特區政府中央政策組特邀顧問，新思維主席。
林筱魯：曾任梁振英競選團隊成員，為梁振英撰寫土地規劃方面的政綱。

由民主派變成言論傾向建制的人士
李華明：仍留在民主黨，但言論傾向建制

現實唔少泛民自決支持者開始轉軚支持獨派
你隻傻鳩打手等乞食啦

你睇下你個post幾多負評先講

再睇下幾多人支持我

我一怒之下拆咗polyu個擋住民主牆嘅紅紙

LIHKG @ Android

駁唔到就一味轉移視線
泛民到而家重撐一國兩制而反港獨係咩心態?

唔係話資格論
我真係想知你除咗鍵盤撐泛民
現實做過乜嘢咁撚巴閉去屌鳩我

笑死人
你就一直駁唔到啦

心諗做乜鳩 次撚次入親d post就變私怨罵戰

Sorry囉

唔係話資格論
不過之後就拋出資格論出來
大陸教師
你去大陸做幾年野
又雙重標準
又大話連篇
學足晒大陸衰野
成日用自己出行出來打飛機
人地出來又屈人地冇出過
因為你駁唔你去過大陸收錢做野
有晒証明你駁都駁唔到只能不停屈人冇出過來

我入來問班人
泛民支持特權調查
保皇狗反對
佢地冇人個肯正面回應之後個關愛座就開始話人泛民打手
班人根本次次見我講中保皇狗死穴就開始引戰轉移視線

建制派最民主啦，中聯辦一出聲，健康大使凱欣BB空降九西，全部保皇黨幫佢抬轎，氣勢一時無兩，預祝凱欣BB當選先

班人收晒錢不停打泛民架啦
你見我問佢地泛民支持特權調查
保皇狗反對
冇人敢正面回應
再屈你泛民打手
睇下隻係大陸做幾年野既關愛座hunter就知啦
成日話自己出來抗爭
之後後就借住呢樣野去影響對香港最重要既立法會
可能佢係大陸做野個幾年就係訓練呢樣野

泛民議員嘅投票意向同本身呢堆人嘅民主素質無關係架ching 作爲非建制派嘅一員 呢堆每個月收緊96000 嘅類民主派從業員係有絕對嘅責任同義務係立法會到否決不以整體香港市民利益爲依歸嘅議員
佢地咁做只係履行左自己作爲立法會議員嘅職務
人地而家係話緊你班泛民主派民主素質低劣啊 8年前同民協一齊行入中聯辦個陣又同基哥稱兄道弟 8年後擔心人地出黎爭 影響到工黨黨內利益輸送（小麗老母同李卓人）同民主惡勢力嘅欽點就話人地唔再係同路人 話人地收共產黨錢 咁樣都叫民主咩 真係民主嘅就搞返場初選 比基哥有個機會同欽點plan B李卓人鬥囉

你講來呢堆
保皇狗有邊個唔係咁？
泛民今次反特權調查
保皇狗反對
你有冇打過咁打篇野屌保皇狗？
講到收共產黨錢
保皇狗一樣有份
關愛座hunter一樣有份
不過佢地支持特權調查
已經係佢地同保皇狗既分別
既然係咁我就會不停屌保皇狗
唔似你地扮睇唔到屌泛民主

我現實反共
你鍵盤撐一個舐共嘅泛民
高下立見
我唔係想威
但你冇資格屌我

笑死又用同一招
屈你現實冇出過來去反駁自己收錢係大陸做野
其實即係再次証明左你根本冇得解釋你點解去大陸收錢做野
你愈用得多呢招
就愈明顯

乜撚嘢話自己走出嚟抗爭?
我真係有出嚟抗爭

學獨聯留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

[有片]書 展 爆 發 反 中 聯 辦 書 局 示 威

緊急放題灣仔入境1430反單程證

我一怒之下拆咗polyu個擋住民主牆嘅紅紙

學 獨 聯 邀 請 各 位 護 送 陳 浩 天

【天星保衛戰】大媽敗走。學獨聯：不排除再有行動

係呀
原來我收錢支持港獨呀

學獨聯留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

[有片]書 展 爆 發 反 中 聯 辦 書 局 示 威

緊急放題灣仔入境1430反單程證

我一怒之下拆咗polyu個擋住民主牆嘅紅紙

學 獨 聯 邀 請 各 位 護 送 陳 浩 天

【天星保衛戰】大媽敗走。學獨聯：不排除再有行動

所以冇人話你冇出過來
你堆野點証明我冇出過來？
點可以幫你收錢去大陸做野洗脫？
你次次都拋堆野出來但冇一次係解釋列你點解女走大陸收錢做灣
如果泛民叫人去大灣區無恥
你自己身體去大陸收錢做野又點計？
呢點你永遠都駁唔到
所以不停用其他野轉移視線#hehe#dog

講咁耐
泛民叫人去大灣區就罪大惡極
自己去埋大陸收錢做灣呢？
雙重標準真係比你玩得出神入化

其實睇左咁耐, 你唔覺所有人都係為左份糧去做場戲?
由以前既掟蕉到拉布, 掟人, 舉乜旗物旗, 獨立
都係做戲 on99咁
都唔知佢地幾個黨背後係咪傾好曬劇本

反而最真實果個, 就係出來抗爭完, 俾人拉入去坐, 之後縮沙
我會覺得佢縮沙果下, 就證明左佢係一個有血有肉既同路人, 係真心想香港好
而唔會話佢怕事

海外華人全力支持香港走焦土，投建制，為23條立法。

海外華人支持香港焦土

駁唔到。

我就係問你做過咩咁巴閉囉
現實定網上除咗五毛共匪都冇人話我係鬼
學獨聯陳家駒出嚟選我夠膽講一定可以同劉小麗一較高下

泛民到而家重支持一國兩制反港獨係咩居心?
你肯答未?

保皇狗唔係一樣？
泛民支持特權調查沙中線
保皇狗反對
咁對比起泛民唔係好過保皇？
但你就一直放生保皇狗
而且
你自己身體力行番去支持大陸收錢做野啦你有解釋未？

保皇狗唔係一樣?

你自己講㗎咋
泛民同保皇黨一樣

笑左
你唔識睇埋下一句？
泛民支持特權調查
唉
技窮到你要玩呢d招
睇個樣再下下一句
你收錢去大陸做灣
你都打算扮睇唔到架啦

我都支持用特權法查
但我覺得應該全民覺醒支持港獨
全民議會外抗爭
而唔係好似泛民叫人去大灣區。反港獨

冇人問你支唔支持啊
問非所答
依加泛民支持特權調查
保皇狗反對
你唔反保皇反而反泛民？
其二
你口口聲聲話泛民主點叫人去大灣區
你自己就身體力行去大陸做野收錢
叫你解釋
你次次都拋段廢話出來答

世間上根本無民主
只有利益行先

直接啲問你
點睇港獨
支唔支持?

笑死
你呢句叫直接答我？
你真係當人傻？
我支持啊
到你啦你點解釋你收錢番大陸做野？
答啦？

點？
答唔到我印象中已經答過你
潛水一排又扮失憶
算吧啦你

又唔見影了
等下次比人質問完又會拋番上面個段出來loop
笑死我

支持?
但你點睇泛民反港獨?

喂
依加得我答左你啦wo
你答都唔答下我？
想不停問問題去迴避？
唔好咁明顯啦我問多次你
你點解釋你收錢番大陸做野？

你支持港獨
但點解會同時支持反港獨嘅泛民
可唔可以解釋一下

答未？
你呢招不停問問題去迴避
我已經一早領教過
你唔好諗住今次可以用唔洗解釋啊
打段描述出來扮解釋過骨
你用口立場去大陸變錢做野
就係我點睇泛民

駁唔到：（

你依加打算扮睇唔到我問題？
你愈扮只會愈比大家睇清你連答都唔敢答
依療我答左你你仲未答

喂
你點解釋你收錢番大陸做野？
一句野打左幾次啦
可以正面答未？

肯答未
我就答完你問題
我依加問你兩次你都扮傻
係大陸係學到d野wo

冇政治sense囉
嗰陣我未從政
而家唔會再去
答咗好多次

你呢？點解支持港獨但又支持反港獨嘅泛民?

泛民反港獨
但世界上冇可能有所有思想政策都付合我既思想政黨
咁唔通我又唔可以因為佢地支持特權調查沙中線所以我支持？
答完
到我
當時雨革岩岩完
咁大件事人人都知
無用冇政治sense去做原因？
學足晒香港班高官wo

點解唔支持本土派或者獨派?
點解否定議會外抗爭?

你傻左？
你邊隻眼見到我唔支持
依加係泛民同保皇間做選擇
我會簡泛民
泛民同保皇間選擇屌邊個我會屌保皇
但你就簡屌泛民放生保皇

噉你認唔認同學獨聯理念?

仲有
我冇否定過議會外抗爭
唔該你唔好將係大陸學到既政治屈人手段用出來
好肉酸

會員五毛狙擊手唔夠人講就屈我做過五毛嚟轉移視線

到我問問題啦
你口口聲聲話泛民保皇狗一樣
但點睇泛民支持等權調查沙中線
保皇狗反對
咁既情況下
你仲認為泛民保皇狗係一樣？
如係
點解釋泛民支持調查
保皇狗反對？
支持同反對係一樣意思？

冇人屈你係你自己話自己做五毛

回答啦

你係新移民？

你答乜
依加你自認
我點屈你
要發神經行開小小

咁叫自認？唔識字唔好獻醜

哦
你話唔係咪唔係囉
反正你精神病
講乜做乜都有借口

有黑底白字都可以屈，社會真恐佈

我支持調查沙中線
而港獨先有機會杜絕沙中線醜聞
唔係只會一單又一單

你支持港獨
噉你支唔支持學獨聯?

夠唔夠膽入嚟？

五毛狙擊手, 你支唔支持港獨?

LIHKG @ Android

喂
唔該你對題啦
問你泛民支持調查沙中線
保皇狗反對
點解會係一樣
你就無啦啦發表你自己對沙中線既意見
冇人問你呢樣啊

我不嬲反保皇黨
你有冇我撐保皇黨嘅證據?

你係咪唔識字
我問你
泛民主支持特權法
保皇狗反對
點解泛民主同保皇狗會係一樣
唔通反對=支持？
你睇清楚問題先
不停發表自己意見做乜

見迴避唔到
選擇唔答拿？
係大陸學幾年野
係學到野wo

喂
唔係好勁咩
點解唔入返嚟嘈呀？

建制泛民都係仆街政棍，無個真心為土生土長香港人。local first係每一個國家核心價值，但係香港最鐘意出賣自身權益

飯民扮幫香港人 R 政府增建房屋

但完全唔提香港政府有方法合法收農地

飯民係單程證問題都係呃香港人, 條例只係寫有審批無寫邊一方審批,飯民的要求審批權係偽議題

有無發現搶飯民龍頭棍的人都比中共鬥到PK

你望下上面個段
你答左先講啦

答啦

當然唔一樣
保皇係時刻賣港
泛民尤其民主黨公民黨係關鍵時刻先賣

沙中線特權調查原來唔係關鍵
不過好笑既係
一個時刻賣港既保皇狗你不停放生
所謂有時賣港既泛民你就不停屌
雖然你話你有屌保皇
不過屌泛民多過屌保皇姐
連登係有得起底架
大陸狗教師

仲有
快d睇下你之前講既野
幾時叫你班同學開始慢性自殺？
我等住睇架wo
定係泛民絕個時你先叫？
哎呀
唔記得你專長係大陸學番來既雙重標準

關狗
答下啦
呢個只係你雙重標準既其中一個例子來渣

又潛

喂
答下啦
沙中線特權調查係咪關鍵啊？
又潛水？
冇用架啦
多得美國
愈來愈多人睇穿你地人既真面目

柒渣又夠鐘開工

講緊政制呀議事規則呀撚樣
重有大灣區呀屌你老母

潛你老母咩
啱啱去咗炒期指mon緊個市呀
我走一轉十五分鐘賺嘅應該多過你全日打手人工

選舉期

重有匯點立法會直選

沽佢老母繼續跌

五毛狙擊手, 你支唔支持港獨?

LIHKG @ Android

又內鬥

又loop
係呢個post已經答左你啦
你呢招轉移視線到底要用幾多次？

點睇泛民反港獨?

第一百一十個回應啊
你自己都有回應
即係你自己都見我答左
你扮傻轉移視線呢招用左幾多次？
下一招係乜？
借個勢再問問題
避開我上面問你既野？
大家睇清佢真面目未

上面答咗你幾樣嘢
你淨係覆一樣

果然
見到自己答唔到既問題
又loop多次上面問過既野

答未
沙中線調查係咪關鍵啊
好難答咩

點睇部分泛民支持者離棄泛民轉撐獨派?
噉你會唔會屌鳩佢哋放生保皇?

只係？
咩叫只係
一個番大陸收錢做野既人
就用只係
其他人有晒証明
支持泛民特權調查涉中線
就叫泛民打手？
雙重標準原來會感染？

如果匯點支持直選
今日咪冇功能組別
咪夠票調查沙中線囉

又問非所答
咁即係關鍵時候冇賣港啦
次次唔敢正面答
露晒底啦你

問多你一次
沙中線特權調查係咪關鍵
唔好再答埋廢話出來啦
好難答咩

依加點先
又話泛民關鍵時賣港
依加問你沙中線特權調查係咪關鍵
又唔敢正面答
係定唔係
好難答咩
定答左就會比大家見到你點雙重標準
為屌泛民而亂來？
比大家見到你點暗助保皇狗？

保蝗第一販民第二

又要潛幾耐？
特權調查係定係關鍵
係就一隻字
唔係就兩隻字
好難答咩？

點啊
知你賺開大陸錢
隻人都上埋大陸搵錢
唔好用你堆大陸股票做借口啦
依加休緊市架
借口多多

陳家駒都信我
而實際上我真係做到嘢
你攻擊唔到我㗎喇
你都係收皮啦

乜撚嘢問非所答
泛民自己唔爭取全民直選
重有
個議事規則修改又過撚咗
連布都拉唔到
梗係咩都做唔到啦
而你條廢柴就屌鳩啲選民唔投泛民

唔夠全民直選咁關鍵囉
係泛民自己放生保皇黨在先
而家你屌鳩我哋選民放生
你有病就睇醫生唔該

你呢堆咪答非所問囉
你話泛民關鍵時間賣港啊嘛
依加我咪問你
特權調查沙中線係咪關鍵時間囉
好難明咩？
係就一隻字唔係兩隻字
你上面堆野冇一句係答
大家有眼睇你點迴避架
問多你一次啦
係定唔係？
等你打多次廢話
大家愈睇清你

我咪話你聽
點解泛民提出任何議案都過唔到
政府提嘅議案守唔住係因為有功能組別囉
而多年前匯點投棄權令立法會冇真普選
所以你應該問返當年匯點嘅人
而唔係賴落遲廿年出世嘅我
不過我知你隻打手一定唔敢面對歷史㗎喇

你到底肯答未？
到底特權調查沙中線為係咪關鍵啊
第四次定第五次問了
唔係扮睇唔到
就打堆踩泛民既當答左
你有冇睇外交部篇個post？
就係講緊你依加做既野啦
果然係大陸學到野

世道人生：外交部發言人 （李怡）

LIHKG @ Android

特權調查沙中線係咪關鍵
係
定唔係
喂
一兩隻渣
打一大篇野都唔敢打一兩隻字？

點解泛民唔下人地保皇狗咁團結？阿爺吹雞，陳凱欣空降九西，全部保皇黨眾星拱照，幾唔情願都要幫佢抬轎，仲有個馮檢基做隊友，真係訓係度都贏

因為保皇狗識玩囉
派班打手來踩
好似上面隻關愛座hunter咁
依加我問左佢五六次佢都唔敢答

肯答未啊

關鍵有分層次
冇泛民匯點賣港
唔止沙中線
高鐵都阻止到 唔好逃避歷史唔該

開始發癲
一提到匯點賣港就不願面對
重有你未答我
點睇泛民反港獨
而你支持港獨

點啊你
一時又話關鍵時刻賣賣
依加問你沙中線係咪關鍵
又突然話關鍵有分層次？
到底你肯答未？
即係係唔係關鍵啊
你要避到幾時啊

唔係最關鍵
匯點棄權票賣港
令香港冇立法會直選先係

你避開匯點賣港避到幾時?
冇匯點就直選棄票
就可以查到沙中線
噉咩先係關鍵?

答唔到開始屈人發癲啦？
學足大陸
解決提出問題既人就叫解答左？
依加我問你特權調查沙中線係唔係關鍵
第8次問都來
又話人癲
又話咩關鍵有層次
都未肯答係定唔係
你真係可以去做外交部啦

唔係最關鍵
即係係唔係關鍵啊

咁樣都叫答左？

依加你話泛民關鍵時刻賣港
我咪問你特權調沙中線係咪關鍵囉
你講咩話？
唔係最關鍵？
唔係加個最？
就叫答左？
你知唔知點解你淪為其他人笑柄
就係因為你呢種咁既迴避方式啊

關鍵係有層次
只係你犯咗非黑即白邏輯謬誤

你避開匯點賣港避到幾時?
冇匯點就直選棄票
就可以查到沙中線
噉咩先係最關鍵?

你答得未?

特權調沙中線
係唔係關鍵
你可以正面答未姐
唔係最關鍵
咁即係關鍵定唔係關鍵啊
立法會投票會唔係有唔係好贊成比你投啊？

咪就係匯點就直選棄權
已經係一個關鍵令之後包括用特權法沙中線嘅議案過唔到囉柒頭

係匯點令成個議會有功能組別
令成個議會不公平, 連高鐵一地兩檢都守唔住
然後你問我點解唔撐泛民咁撚好笑?
點解你唔問匯點?

冇人問你其他啊
又用其他野答當答左？
問你
特權調查沙中線
係唔係關鍵啊
問你a係咪關鍵
你就答：b係關鍵
想點啊你
你同外交部篇文有乜分別

其實你係咪唔識字啊
你唔係以為真係避到下話？
第九問
特權調查沙中線
係唔係關鍵？
十二隻字渣
你loop幾多次冇關既我都會問你
你避得愈多大家就知你愈答器材到架渣

第十問
特權調查沙中線係唔係關鍵
係
唔係
可以答未？
問你a係咪關鍵
你同我講b係關鍵？
你唔係比我迫到要用五毛都唔用既轉移視線下話

第十問
關愛hunter依然唔敢正面答

答撚咗你匯點先係關鍵

沙中線係其中一項不公義嘅事
而匯點係令到往後三十年至今任何不公義嘅事都查唔到
你話邊個係關鍵?

唔好用問題答我
咩叫“你話邊個係關鍵?”
你答
係關鍵
唔係關鍵
你講咁耐都未答出來

特權調查沙中線係唔係關鍵？
係定唔係
問緊你關愛座hunter
係一隻字
唔係兩隻字
你唔係唔敢講出你立場下話？

又用問題答問題去避？
我問你先
你依加都未答到
本來頂多兩隻字就答完
你打足兩頁都唔敢答？
你真係以為其他睇唔出？

大家等睇關愛座hunter再打一篇野出來
都唔敢答兩隻字
我所見怪不怪了
係大陸除左呢堆招
仲可以學乜

點啊
可以正面答未啊
問足幾你講足幾頁廢話
唯獨一條問題
一兩隻字都唔肯答？

點啊
又loop多次
不如你直接認你答唔到啦
問你認為係唔係關鍵
你答我
“你話邊個係關鍵？”
明眼人都睇得出你唔敢答啦

我再講多次雖然我都講左十次有多
都知你係唔敢答
不過我愈問得多大家就知你唔敢答
特權調查沙中線係唔係關鍵
你只要答係定唔係
小學生都睇得明既題目你幾頁都答唔出？

既然你死都唔答唯有開post問你啦

如果你唔認同直選先係關鍵
咁你點解支持香港獨立?
你先係避開問題嗰個

我答咗你喇
匯點令到沙中線冇得查
點解你避開匯點?唔敢答?